太古城中心電箱爆炸！！！

單野好鬼喎 呢個時期突然電箱爆炸 部分電梯冷氣同燈無哂

咁撚多性幻想

你突然痾屎唔出係唔係比特工落藥？

弱智

肯定係休班警 或者藍絲暴徒

短路因為有鼻涕蟲

ctos is coming

比人搞？

好不安